連登大學最新權威評級

cityu>>>>>>oxbridge>ive>ivy>>>hku=cuhk>>>ust>poly>>>>bu=edu>>ou

cu世界第一

Lingu 呢

小心俾cuhk SHO banterx狗咬

ust 笑而不語

補返
cityu>>>>>>oxbridge>ive>ivy>>>hku=cuhk>>>ust>poly>>>>bu=edu>>lingu>>ou

樹仁

冇恆管就知唔洗睇

CityU係世界級頂尖學府黎架，我都係個度既一級榮譽畢業生，為母校感到無比自豪！

唔計我校，你挽揪晒啦

Pound of cityu!

ou＞＞＞all

垃圾

心態好ou可唔可以好過city呢

可以, ou first hon屌打三大

Wooooooooo連城一線

YaYaYaYa 誓做一號U